炮台山站大肚婆收錢扮痛

炮台山站大肚婆收左錢，專登去到列車受阻既地鐵站扮痛
目的係製造輿論，令普通市民譴責示威者
假如真係咁唔好彩有衝突弄假成真流產左，仲會有一筆可觀既補償
為左共產黨尚可批鬥父母，對於呢d人黎講，一個未出世既BB算得d咩

推

光復香港，時代革命

香港警察，知法犯法

Source?

有無圖

可恥

唔係喎 D藍絲話佢個係大肚腩黎

平時啲藍絲會唔會問source?

政府/警畜幾唔合理既解釋都照單全收啦

警畜屈示威者有武器庫，tvb會唔會fc?

唔好咁潔癖啦

其他台都影唔到 得tvb影到
個肚大到就黎生得都仲朝早逼港島線

明明就死肥婆 佢地自己都講啦 大肚=肥婆

NOW都好似有....
FC完可以文宣

個肚係真既，佢地係兩公婆都係真既，可以一個扮痛一個大鬧

請廣傳

睇TVB 睇到兩公婆D戲好假

炮台山站大肚婆收錢扮痛

無source唔好亂講。
我地要贏要理性，亂傳同政府話我地係宿舍放煙花無分別。

無證無據咪亂up ，咪同藍絲一樣

收皮啦聖人 咩年代啊仲自我潔癖

一係叫個大肚婆拎出冇收錢既證據

係又好 唔係又好 元朗單野又點計危險唔好出街 黑警講嫁

on9 無藥醫 唔好話我冷血 又話傷及無辜 大家都係香港人 已經開咗戰